［突發］比利時國家隊四強賽後更衣室發生打鬥

(示意圖)

前比利時隊長甘賓尼在接受比利時足球記者訪問中，炮轟迪布尼和夏薩特等人，稱他們就是比利時更衣室的毒瘤。
甘賓尼談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

甘賓尼:“在球隊迪布尼常常痛罵一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在世界盃對陣英格蘭的小組賽完場時，贊奴沙故意進球導致球隊走線失敗，回到更衣室迪布尼用水瓶怒砸一位才剛進球的贊奴沙，當時很多隊友也已經無法容忍贊奴沙的所作所為，再加上那些常被迪布尼挑釁的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了贊奴沙，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的夏薩特更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時盧卡古、高圖爾斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

甘賓尼：“當發生那件事情后，贊奴沙的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在世界盃四強賽正是這根鐵棍報復了迪布尼，在最後一場對陣法國比賽結束後，全隊回到更衣室，迪布尼諷刺性說道：“世界第三球王、英超最佳球員，明天我們就要回家了，”夏薩特臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像夏薩特的性格，果然在夏薩特再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在迪布尼毫無防備的情況一棍打下，迪布尼挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是夏薩特，不等迪布尼起身，夏薩特又是一頓亂棍爆打，迪布尼在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的盧卡古可不會放過這樣的機會不斷說道：“夏薩特，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”

贊奴沙的防身鐵棍終於派上了用場，盧卡古搶了這防身鐵棍，可惜一棍下去迪布尼就昏死了過去，打的興起的夏薩特怒了，朝著盧卡古吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去”盧卡古也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”夏薩特沒有在回應盧卡古什麼，如果盧卡古手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的巴舒亞伊嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。季軍戰還怎麼打？”

重樂為集體打享利

Lm等忽然球迷

原來比利時入面有咁多不和

利申：忽然球迷

呢篇嘢真係好用

一個世界杯發生幾多次木棍

又黎

更衣室係咪放好多支木棍

比利時三棍俠

係喎，比利時仲有季軍戰唔洗登機住

又打

贊奴沙值得往死裡打